求救 m.2粒螺絲可以點扭開

上面個粒係十字 但下面個粒得個窿
有咩辦法可以扭開

得一粒咋嘛

唔係無螺絲，要另外上咩？

下面未有螺絲
果轆好似係m.2銅柱
搵下個底板盒有冇多餘螺絲岩用

下面個個都係m.2
但粒野佢個十字冇左
同咪淺好多

呢個先係有螺絲個樣

冇螺絲

螺絲滑牙？咪唯有用鉗轉開佢，仲可以點

滑啞呀，成碌柱拆出黎，再用力扭開佢啦

下面果粒唔係螺絲黎下話
用手擰咪得

你肯定個粒係螺絲唔係銅柱？
係既話咪用鴨咀鉗扭出黎

扭到啦 唔該晒大家

大佬
你下面個粒關m.2咩事